民意調查

岩岩收到民意調查既電話
電話裡面問問題既人聽落係個年紀有番咁上下既男人
第一條問題係關於對於政治施政既滿意程度
我回答左第一個問題「非常不滿意」
之後就比人CUT線

大家有無經歷過同樣既情況